叫雞權係男人權利既最後防線;雞蟲應受到保護

男人春袋俾人揸先搞到係女人面前成條狗咁，再唔係可以食住女轉頭既人都係男人最上層，佢地仲會一個人玩轉好多女。
而下面既男人只可以讓渡自己權利比女人，但好彩有得嫖先可以令部分男人係滿足需求同時實現自我，不過其他男人對女性卑微都會影響埋呢啲男人。

世界愈黎愈多地方禁嫖/娼，啲男人就愈慘。我地要捍衛地方既法律嫖權;就算叫得，都要同時唔譴責叫雞既人，因為佢地無錯之餘比好多男人仲高尚

就算你唔叫雞，都要為左所有男人福祉保護雞蟲，人地罵雞蟲要幫人反擊

總結：樓主係雞蟲

雖然雞蟲唔係咩貶義字 但我唔係
當然一場平等戀愛同婚姻，對女方違背承諾都有錯既

妓女係最誠實同偉大既人，更唔好講141既妓女係香港幾咁屈辱
初初可能俾人拐黎香港 比人呃黎香港 可能純貪錢 可能以為係輕鬆賺錢

但佢哋計番工作風險高，又要成日俾警犬搞，又未必搵到正常工(可能比男人仲難)

我覺得話啲女人係雞好侮辱啲雞 因為雞係女性之中不知幾高尚，堪比蘇聯衛國女兵

收皮啦死雞蟲
咁講條女做雞都應該受到保護

咁咪同有仔出去搵sp一樣

如果做雞無錢賺 仲會唔會有人做雞

垃圾

要俾錢啲女先同你扑嘢嘅全部都係垃圾

你鐘意帶綠帽咋嘛
你呢啲雞蟲去搵雞過人世

雖然我覺得男人叫雞好污穢
但係我尊重你權利
但係你都要尊重我覺得雞蟲係地低泥嘅權利

男人俾女人踩就係你啲人
尊重雞蟲唔係尊重佢既自由乜乜柒柒
而係尊重佢維護男人地位

叫雞我寧願買個飛機杯自己打

算鳩數啦你

過主啦

Agree

金錢交易

雞唔賺咪雞檔老闆賺

收皮

如果返工冇錢賺 仲會唔會有人返工

會

如果要玩尊重

咁你都要尊重我覺得全部女人都係雞，
女人只係男人既玩具既權利

人唔笑 狗都
記得叫你老細唔洗出糧比你

希望大家會尊重我覺得肛交是正常行為的權利la

啲人咪話一日三餐有食宿就夠